有冇人成日發啲好有劇情既夢

我基本上每晚都會發夢，每次啲夢都好多劇情
有時第二日放假，朝早醒一兩次，個日可以發足兩三個夢
以前覺得好特別，成日會一醒就用手機錄低個夢既大概
但個人愈黎愈大，就習慣左每日都發啲有劇情既夢
習慣之後就懶得錄，因為基本上每日都會有新既夢
亦都會覺得有時係夢入面仲開心過現實生活，每晚都會期待下一個夢
有時會覺得每個夢都係我心底入面對現實既一啲追求同渴望

Btw啲夢仲要多數都好連貫

有冇人同我一樣都係咁

冇

有 俾黑白兩道追殺

我都成日發夢 乜類型都有
夢過我殺左人 跟住俾人追
試過個夢太真實 醒左 先知係發夢

有 每晚都好期待發夢 有時都好想記返發過咩夢

我都係乜類型都有
有時甚至會夢見到啲人個樣 但係我唔識既

依家準備訓 睇下發唔發到啲咩好夢

反而係發d好真實既夢 夢入面所有人都係識 場景都係去開既地方 做既都係平時既野 搞到我過左一段日子諗返起 會分唔清段記憶係真定係夢

好想要樓主既能力我發既夢有劇情,好想成體驗下,可惜次數唔瀕密

冇，發開清醒夢好無聊

我以前中四五個陣發嘅夢會好清楚咁記得晒
連地板咩色 著咩衫都記得晒
個陣拎本簿仔寫低晒發過乜嘢夢
個陣有好多夢都好有劇情

後來上網睇 啲人話係太大壓力先會咁清楚記得晒

有 friend 子
日日發夢都好似電影大製作
不過都有好多好無厘頭

有咩人唔係醒左先知係發夢

發過個好傷心嘅夢
設定係老母死左 全家得我見到佢
翻到屋企見到佢坐喺房執野
我問佢點解喺到
佢話執埋野先 就走架啦 然後罰話左一大堆
我問佢幾時走
佢話下次落雨
好撚無助 預知唔到咁 發夢喺到喊 喊到醒左仲喊緊
老母我好愛你

今日都係發左夢既
事關尋日女友係到同我做啲測試睇我係咪仲愛佢
我係夢見我帶左佢返我中學修練
帶佢參觀左我成間中學 入埋教員室同啲老師打招呼
係佢修練緊個陣我係廁所屙屎等佢
仲要個廁格入面唔係得我一個
有一個香港人同一個南亞裔既中學生
佢地坐係我一左一右 係到練oral
我企起身沖廁個陣仲要同佢地講唔好意思遮住左佢地
仲要拉甩左條繩 要企上廁板綁返好佢再沖過
出左廁所女友就修練完 佢話咩佢學識點樣翹腳同時唔會痺 （因為我成日翹到痺）

唉我都有諗過係咪自己壓力大
因為唔發夢先有好既睡眠質量

我有
發啲夢成套電影咁
有豐富劇情 有晒伏筆
發到結局睇到我打晒冷震
明晒成個故事嘅來龍去脈
仲要經常發呢類型嘅夢 當正電影咁睇

發劇情夢唔可怕,可怕既係有續集

會，有時仲會將發夢嘅情節同現實撈亂。

我 訓得好既話就一定有 好似第一身睇電影咁幾正

我都日日發夢 起身個背隻濕曬

成日會發埋同一個夢 隔一排又loop返
之前成日夢見自己俾人殺
呢排成日夢見同個fd一齊咗

發d夢可以拍做電影

差唔多日日臨起身前發夢，醒個時就會好記得個夢
不過每次醒左個人都會好攰

成日發夢我都係到走緊佬，永遠都有人跟住我
仲要前日發到我係中學不停上落樓梯，每層都有個黑白色的細路企係到，跑多幾層把幾火一野踢落去，突然我出左學校，之後比架的士追，的士司機落車打我朋友，仲追左我入地鐵站，跟住我問有冇實Q，職員話冇，最後打999，仆街警察係夢入面都係咁廢，比個司機追左勁耐先突然彈出來一槍射死佢
利申我中學畢業都有3年 無啦啦發夢番中學